已有證據證明中國違反「中英聯合聲明」當中既承諾

Exclusive: Amid crisis, China rejected Hong Kong plan to appease protesters - sources

HONG KONG (Reuters) - Earlier this summer, Carrie Lam, the chief executive of Hong Kong, submitted a report to Beijing that assessed protesters’ five key demands and found that withdrawing a contentious extradition bill could help defuse the mounting political crisis in the territory.

The Chinese central government rejected Lam’s proposal to withdraw the extradition bill and ordered her not to yield to any of the protesters’ other demands at that time, three individuals with direct knowledge of the matter told Reuters.

"ordered her not to yield to any of the protesters’ other demands"

不但拒絕撤回，中國政府更命令香港行政長官「不可答應示威者其他訴求」
呢個係中國擺到明係赤裸咁違反「港人治港」原則既最有力證據

如果之前個啲係核彈，咁呢個一定係殞石

揸住呢個事實，控告中國單方面違反「中英聯合聲明」，要求國際法院裁定中國失去香港主權

機不可失，香港人請即行動！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

只要有人肯出庭指證中國「命令香港行政長官」呢個行為，就好大機會令中國失去香港既主權

請即行動！

關於中英聯合聲明既地位：

"The whole makes up a formal international agreement, legally binding in all its parts. An international agreement of this kind is the highest form of commitment between two sovereign states."

佢唔認你吹佢唔脤。

推呀Dllm

中國一直矢口否認有干涉香港內政

今日呢個大話終於被戟破！

推

以前無證據無佢乎
依家有，就可以告佢！

有咩證據? 就算有都吹唔撚漲中共
唔通會為左香港打杖咩

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

但要英國肯做野
佢唔郁，共狗違反曬所有野都係無用

push

算啦

一國一制 唔好搞咁多野 好煩

香港人立即行動，促請英國向國際法院提告！

收皮啦五毛狗

「有關事務」是否包括與本地立法有關之事務，例如撤回修訂？

哦哦 p牌仔
想學人捉5毛啊 笑唔笑死人？

干政

佢擺到明違反咗十幾廿年啦 不過班英國佬都係wfc

做野 文宣
取消香港關係法

你太睇少香港對全球經濟既重要性

中國不得干涉香港內政！

831

可以組織一起行動 一人一信

Push!

講近既，如果唔係中國係度干預香港政府
五大訴求一早就實現左

講遠啲：
- 2012 已有雙普選
- 海水化淡廠一早起好
- 一早已有單程證審批權，唔洗日日150個以上咁湧入黎
- 根本唔會起高鐵，個1000億可以用黎解決好多逼切既社會問題

仲有太多，不能盡列

英國幾時做野收番香港

日不落帝國呢？

既然中國有權就本地立法向行政長官發出指令，咁「港人治港」是否不能成立？

可憐蟲

Yes. 攬炒後都會係可憐蟲

打咪又係影響左，唔通打完成個香港好似無事發生咁咩⋯⋯
唔係咩叫攬炒

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

屌你老母中共

「有需要時可以干預香港」，不等於連本地自行立法相關既事務都可以干預

如果中國禁止香港行政長官撤回修訂，即係意味住提出修訂係中國所指使，即係中國係本地立法既層面作出干預，違反「港人治港」承諾

一早違反
佢又死口唔認
英國又唔制裁
無鳩用

PUSH

屌 推撚左先

依家就係機會，香港人要拎住啲證據，正式向英國發出請求，睇佢點回應

肯定英國今次無得避

都講到出口中英聯合聲明無效啦,重駛咩逐條睇

推！

同我推爆佢呀, 文宣方向一定要咁行先有出路

啱
違法中英聯合聲明
要制裁！！
不過好難靠英國 英國已經自身難保

Strong post

外國敢先得架

各位睇下，會員Hana_G（#34334）係度嘗試為中國辯護
但畀我問到呢度似乎已技窮
anyway, good try !

衝呀 做文宣...公然違反一國二制 港人治港

屌，可唔可唔好咁多失敗主義撚呀
覺得冇用就唔好做
爭取都冇用架，你又上街?
你一習慣左唔公義嘅事就會正式成為中国人

不如你睇下「中英聯合聲明」個法律地位先啦

"The whole makes up a formal international agreement, legally binding in all its parts. An international agreement of this kind is the highest form of commitment between two sovereign states."

定係果班又係五毛，想洗地

pish

yes

咁你答我

既然中國有權就本地立法向行政長官發出指令，咁「港人治港」是否不能成立？

咁5大訴求呢?
呢啲唔係係基本法入面啦掛?

one country one system

否決五大訴求仲係高度自治?

林鄭唔回應訴求唔係第一次，有無人order唔關事

好！

好好！

【召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行】

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

行政長官就連撤回自己所提出既修訂都被中國禁止，呢個根本唔係「一國兩制」體制內可以容許既事，意味住「一國兩制」已經失敗，香港人你地知唔知道係幾咁大件事？

人地曲你話佢5毛

做乜9

係一國一制我唔介意呀，直接攬炒

Push

咁唔代表我地唔去出聲
習慣左係強權底下噤聲就會正式變中国人

問題係依家有人爆出黎，話中國禁止行政長官撤回自己所提出既修訂
你知唔知係幾咁大件事

推出國際

5年前831都違反咗啦亦都唔係第一次啦

推上報

文宣組

推比國際知道

支持一國兩制，港人治港，高度自治，堅守中英聯合聲明！

反對中央破壞一國兩制同中英聯合聲名！

three individuals with direct knowledge of the matter told Reuters.

有人證
淨張物證

推呀

831 變陣 以宗教活動之名，唔使申請
民陣搞，都係和理非啫，你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行

香港人，係阻唔到ga！

8.31全球都有集會支持香港
一定要好似 818咁，以人多&和理非取勝
先至可以keep住國際支持 (班農都係sell 818)
是策略! 策略! 策略! 策略! 策略! 策略!

就算人地想幫你，都要你先提出合理請求

香港人立即向英國提出正式請求，重新審視「中英聯合聲明」既落實情況，並就結果採取一切必要行動，包括但不限於在國際法院控告中國！

立即宣佈中英聯合聲明無效

神助攻嗎

唔好再叫 五大訴求
叫 中共 毀約！Free Hong Kong！

9月1日，除咗機場仲有英領，要求英國面對中英聯合聲明已被中國違反BNO/外國勢力GoGoGo

811

以後叫
中共 毀約

講真 自從領事館單野已經對英國冇乜期望

一國兩制已死
中共 毀約

咪 on9, 份聲明係有效，係中國單方面話佢無效，嘗試去合理化自己干涉香港內政

#ChiNazi

絕對唔可以畀英國走數！

香港人立即向英國提出正式請求，重新審視「中英聯合聲明」既落實情況，並就結果採取一切必要行動，包括但不限於在國際法院控告中國！

渣緊春代

英國唔夠彊郁老共

不過如果係美國後面撐腰就唔同了

當年就係台灣 香港 二擇一 放棄左我地

香
港
獨
立

上一次無乜有力證據係手，英國先至話「一國兩制」落實良好

今次揸住啲證據叫佢再審視多次，全球注目，佢唔會敢放軟，而且肯定會逼到英國正面回應！

路透好波

呢個真係lead嚟 要煲大佢
幫推

找英國黎入老共數既話 就係明正言順 但除非美國佬肯俾你咁做

如果唔係的話 就唔洗講

立即行動啦！

推呀屌

係違反呀, 吹呀?
有種制裁支那, 一係咪出軍囉
兩樣都做唔到? 咁就收皮排隊等人屌屎忽啦!

up

成日諗住靠前宗主國無用架
救香港要靠自己, 醒吓啦

香港人有必殺都唔出，點對得住自己，點對得住義士？

Bno變bc 指日可待

快，趁全世界注視香港局勢，立即向英國提出正式請求，重新審視「中英聯合聲明」既落實情況！

係人都知中共反口
你期望八國聯軍會黎救香港?

721 811

趁全世界注視香港局勢，立即向英國提出正式請求，重新審視「中英聯合聲明」既落實情況！

英國真係懶懶行

趁全世界注視香港局勢，立即向英國提出正式請求，重新審視「中英聯合聲明」既落實情況！

今次英國無得避！身為締約國，有責任確保份聲明得到尊重。
若發現中國刻意違反聲明，就有責任施以制裁，甚至在國際法院提告！

再講多次，今次英國無得避！

CLS

英國唔做嘢咪由其他國家夾佢做囉
大家仲記唔記得G7呀?
仲有時間係圍內散佈失敗主義
不如幫下手做Twitter spread出去啦
淨係識得圍內屌屌屌

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

你知 我知 個單眼佬都知

除非有錄音/片段做證據 否則中共咁厚面皮大可以唔認數

1／9 上英領

推爆佢
仆街
明明一直就係度搞鳩緊香港
仲扮乜撚野高度自治

一早就話香港政府無自主權同我地傾
但係你又會唔會同共產黨傾？
推翻政府勢在必行

任何方法都值得試，兄弟爬山

Lm

唔怪得八月十三號嗰日記者會路透社記者問林鄭有冇自治權撤回法案林鄭迴避問題喇

P

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影

同我煲撚大佢

由六月初至今已經超過五位時事評論員警告，中國現在的狀況是不要經濟只要維穩，中方對新疆制定的十大政策極有可能在港長期實施，更甚會扣帽子，以”反港獨”之名，派使轟炸機大規模清洗香港，清況好比文革大屠殺一樣
制水
停電
停工
停學
限制離港
限制進入中國境內
暫停電話電訊服務
網絡封鎖
停止銀行提款服務
大搜捕傳媒、議員、律師、教會、中產以及各行各業的專業人仕

有證據但又無行動，全世界繼續口交

831主題

推推推推
721 811

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

「狗車黎緊，快d起路障」= 送頭

「狗車黎緊，快d過去打到佢車都唔敢落」= 魚蛋戰術

人地都話明 " 中英聯合聲明 " 係歷史文件, 仲要遵守架咩?

有需要都係佢定啦，佢完全可以話該條例與引渡重大罪犯往中國有重要作用，而香港作為中國領土的一部分，任何有機會影響國家安全風險既法案中央進行干預並無違反聲明，而是按照基本法實行高度自治。分分鐘再黎多次主動釋法添

雖然我打完出黎都覺得噁心，但佢咁講又真係吹佢唔漲，除左浸浸又真係冇人夠佢搞

攬炒都有唔同種類嘅。西方發動戰爭而我地企佢邊，赢咗會有西方國家幫手重建，你當好似西德同南韓咁，重建經濟其實好撚快。我地乜都唔做就咁攬炒香港人就世世代代同中國人一齊食草，你當好似東德同北韓咁。點睇我地呢一代人都係會好撚慘，不過打仗咁死起碼我地下一代有翻身嘅機會。

Yess

英國奶共奶到雪雪聲…………
幾時先肯做野

1

點煲？

應該話只要特首仲係香港人，佢都可以話係高度自治，即使大家都知佢係個傀儡

lush

預言：831無人提、無文宣，當日無人出，民氣盡消，抗爭宣告失敗。

pish
我要俾鬼佬管

831 831

個特首向對外政體負責 而唔係向人民負責
呢個就係一路以來嘅問題

只不過係今次doj同警隊幫到出哂面 加上土共前所未有嘅媒體渲染 先可以搞到咁大單

認同就做

咪撚理班五毛狗

If we burn, you burn with us!

過左期既文件

推上twitter

點指證 直接同外媒講唔得？

有意思咩?!

推
無得輸 咩方法都試下

根據《香港基本法》第2章，有關《中華人民共和國和香港特別行政區的關係》的第三條，即第22條的內容全文如下：

“ 中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。 ”

可以點做
有無明確啲嘅方法

冇實質證據 點拎出黎鬧

有冇識外語好D ge 人可以幫手整啟事/ 文宣 將呢件事再登爆全球ar?
幫下手ar 唔該, 我只不過係個STEM JJ 嚟ga za.

可以試下打呢條線

仲有 “invalid and expired”

要人要人 今晚有外媒黎

［重新開Post］ 就係今晚！ 830 感謝勇武X重光紀念日

依個直頭係當年阿伯口中既宇宙大爆炸啦。

Push!!

我信！
但要有實質證據...
有邊個咁企出嚟先

可惜簽嘅係英國佬

如果當年係美國佬都有份簽嘅話而家一定唔會咁

英國佬比中共揸撚住個春袋
要佢幫就死得啦

可以點郁？

八三一 一定要出！

英文文宣召喚！！！
要同國際講高度自治已死，香港人要求美英重新審視中英聯合聲明實施狀況，以及香港關係法
"High degree of autonomy is DEAD"

"Boris, please re-evaluate the implementation of the Joint Declaration! Don't let China humiliate the Queen!"

"Please pass the HK Human Rights and Democracy Act ASAP! Please Liberate Hong Kong!"

聽日見！

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

本法規定的有關事務=僅限國防及外交

Help us please

之前話過期都夠膽死 但英國都係冇咩行動

點解....

英文文宣召喚！！！印標語，製圖，twitter，reddit，寫文比英媒美媒，通通都要做

要同國際講高度自治已死，香港人要求美英重新審視中英聯合聲明實施狀況，以及香港關係法
"High degree of autonomy is DEAD"

"Boris, please re-evaluate the implementation of the Joint Declaration! Don't let China humiliate the Queen!"

"Please pass the HK Human Rights and Democracy Act ASAP! Please Liberate Hong Kong!"

等外國勢力

由聲明開始入手 推

攬炒巴個網站列曬個違反中英聯合聲明既timeline出曬黎啦, 加埋入去

擊鼓鳴冤

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

因為香港人既反應都唔太大，好似無乜所謂咁

佢認唔認唔關我地事 係世界認就得
正如一国兩制 唔係支那話係就係 無美國話事架

向 reuters 爆料既人係關鍵
但唔明佢地點解 access 到呢啲 top secret 既野

要做到好明顯，要出正式文件，甚至開記者會
所有野都要做到最 formal
咁英國就一定無得唔回應！

中國每次都用「無事實根據」黎回應干預香港內政既指控

今次「事實根據」已到手，睇中國仲有咩好講！

成件事好矛盾，行政長官可以提出修訂，但想撤回修訂卻被中國禁止

一國兩制？我呸

依家真相大白，水落石出，唔洗估估下

根本成件事就好矛盾，行政長官可以提出修訂，但想撤回修訂卻被中國禁止

一國兩制？我呸

香港人，請即行動！

你咪懶醒，不如望下份聲明既法律地位先啦
"The whole makes up a formal international agreement, legally binding in all its parts. An international agreement of this kind is the highest form of commitment between two sovereign states."

咁點解97以來咁多年，都無一條法例可以「引渡重大罪犯往中國」？
正正係因為香港同中國既法制唔 compatible
如果係呢個前題下香港可以引渡疑犯去中國，就即係改變左現狀，係違反「五十年不變」既承諾

錯，證據就係有人揭發件事出黎

難聽啲講，呢啲野係要煩到佢肯做野為止

好

831 901 902 903
光復香港 時代革命

Urge the UK to reestimate and protect the integrity of the joint declaration!

成張野都違反哂
仲要搵

我地做唔到指證
但我地可以基於有媒體報導要求英國調查及採取行動
我相信 reuters 係會配合既

叫英國徹查都吹我地唔脹

First step: We make a formal request to the UK stating that we have reasonable suspicions that China has violated the joint declaration. Hence, we urge the UK to investigate this issue and take proper actions against China to protect the integrity of the joint declaration.

according to a report made my Reuters, we have reasonable suspicions that China has violated the joint declaration by PROHIBITING HONG KONG GOVERNMENT TO WITHDRAW A BILL THAT IT PUBLISHED ON 29 MAY, 2019

有人肯企出黎之前，英國要先企出黎
要英國企出黎，就要香港人提出正式請求：
AN OFFICIAL REQUEST

Pitch

推左先啦屌

咁要要求英軍入城啦